有無巴絲屋企無飯開要經常出街食

自己一個住
好少可有心思煮野食
搞到成日出街食

是但煮 唔想出街食

可唔可以一齊食

日日出街食

經常叫外賣
老豆成日懶得煮
得老母放假先有飯食

日日出街食+1, 附近果d 食到厭
有時去第區食完先返歸

樓主煮埋我飯會唔會有心機煮啊？

經常兩餐都自己搞掂 晏晝係街食完買埋夜晚餸

求其落街食少少咪算

買一箱杯麵

宜家同男友住，佢又唔識煮飯我又唔識煮飯，唔出街食既話屋企煮d野頹撚到仆街

我都係自控個住
但係一煮就起碼2個人先食得晒
搞到煮都唔想煮

己一

可以呀，我宜家廢青緊，日日周圍去，搵個地方食

屋企附近啲外賣食到唔想食

我宜家係，試過入屯門食
但我住觀塘

你賞面咪試下

我日日餐餐都自己搞掂

食2日已經唔想食

慘
一齊出街搵好野食

我都係，好多野想整，一整就不可收拾，一定食唔晒

屋企長期食外賣

一星期入面有四日都係打邊爐 部隊鍋
其他日子就麥當勞 唐記 KFC Pizzahut

食到唔想食啦

你係鐘意打邊爐定點
我會自己一個買料係屋企打，其實好方便，但最大問題係洗